長腿大波樣靚一定唔係溝女首選條件

首選一定係要條女皮膚好
月球表面咁款既女一定fail
首先條女新陳代謝有問題
靚極都唔cum擺

其次皮膚差一定個人好多情緒問題
點tum都無用 點tum都無得好返
西d既發洩埋落你度 無意思

所以大家揀女一定要留意條女既皮膚質素

光復香港 時代革命

首選條件係個心智

白滑+樣靚=無敵
波同腿都唔是重點

波大遮三醜

樣衰大波不了

咁又唔係咁極端嘅 唔好話樣衰 中樣囉

受溝為首選

皮膚易搞過五官身材好多喎
起碼唔洗開刀

一白遮三醜

樣靚點算會皮膚唔好月球面丫大佬，你哩啲係溝唔到女downgrade個要求

正常樣，正常皮膚，正常肥瘦，大大波>>>>>>>皮膚好，其他正常

有化妝比較難睇得出皮膚

皮膚太差

大波係講緊瘦底大波，肥婆緊係唔計